我老公想我去台灣, 到底去唔去好?

話說一年前同老公申請左去台灣,
而家突然可以過到去居留,
但老公陪唔到我過去,
佢想我過住去先,
到底我應唔應該去???

你個名

去食住台仔先

兩公婆搵幾多？

香港加埋10萬PER MONTH

台灣正。。大把

老公話比6萬台幣PER MONTH WO
到底用黎做咩好??

老公未必會過去，咁我咪要食自己

搵同路人時間會好過啲prepare下先等老公過到就方便啲